幾多歲出去自住先正常

24歲了 仲住緊屋企好羞恥
身邊d fd開始租樓 甚至置業 上車
自己又無另一半 自己供/租都好撚貴

24歲就買到樓？

佢同佢條女夾份買到
大家差唔多人工

大把三十幾仲同緊屋企住

你個fd結左婚未?
身邊又係有fd 25歲未結婚同女朋友夾份供
但分左手

手尾有排搞

未 準備結
我都有諗過呢個問題